晚餐：2103217

好想帶佢返home

你真係好gay